有冇人feel到雲加已經完成今季轉會市場操作?

要賣嘅都賣晒，錢已袋 再險簽埋黑羊就大功告成